東京獨遊一問

想問下有冇人知道東京赤阪安唔安全?
同埋六本木 d 舖頭/商場夜唔夜收?

今年一月去東京住赤阪
每晚都好多人食應酬飯
條街比較嘈
仲會有d醉酒佬
不過未見過有人搞事
相比之下我覺得同旺角夜晚差唔多

住赤阪幾方便
去邊都係廿分鐘內到咁濟

六本木d鋪夜唔夜收就唔知
不過推薦去森大廈睇夜景
可以上天台睇
睇到東京鐵塔同skytree

你住赤阪邊間?

上年9月去10日都係住赤扳 有間叫歧山花園酒店 極近地鐵站 安全就實安全既唔駛擔心 整體黎講都住得過

Centurion hotel residential akasaka

第一次一個人去旅行，住hostel，希望無咩意外

一個人去好悶

我住過果邊airbnb
1人房咩都冇
幾静

我都係第一次出城獨遊，6月頭去東京，平時出旺角都要google map

赤坂都要問安全你住隔籬啦下
住新宿你係咪要公安?